假設, 有人喺五眼聯盟國家, 對共匪相關嘅網站進行網絡攻擊, 咁會唔會犯法?

例如人哋, 點樣用當地法律告你?

我只係問下啫
大家千祈, 唔好做呢樣嘢

push

9up

有邊個連登仔有國家級知識去hack 鳩人

假如修改網站呢?

如果有人修改網站內容呢?